點解越有錢嘅人越少打機？

有幾個朋友十分富有，
家住獨立屋，閒閒地都2-3000呎，
同佢地一齊咁耐都無乜聽過佢地會打機，
佢地甚至喺屋企都好少入房，
夜晚食飽飯都係喺廳睇吓電視用吓iPad上網咁，
空閒時間佢地好少留喺屋企，
點都會出街搵嘢做吓，去做運動行山咁，
自問身家同佢地差不多，但我出晒名係異類，
所以都好想藉此機會探討呢件事。

頭盔：孤陋寡聞

人地可以係現實打機

鍾唔鍾意打機同有冇錢冇關係

食女好過窮毒撚打機啦

因為唔駛投入虛擬世界都可以得到想要既野?
利申窮撚鳩估

但係gta嗰啲bangbangbang現實應該唔係咁易滿足喎，去打拳？

有錢你bang撚到上太空都得啊

覺得冇意思
即係覺得打機連娛樂都稱不上

都係

打機係比較平嘅興趣 有錢可以追求更多興趣
更多選擇下會揀其他興趣姐

識大把人照打機，仲好有錢出親新game新機model都買

呢啲有限錢黎

好撚多有錢仔瘋狂打機wo

咪係 周杰倫鐘意到開網吧 收購電競隊

有冇諗過係人地打得機少所以先有錢

人哋啲錢太撚多

樓豬純粹係想 show off 自己都係有錢啫

覆佢把撚咩

網上識一個有錢仔，
佢屋企人禁佢打機，睇動漫，
要玩只能偷偷玩

咁撚悶 大把野好玩過打機啦
Ps4長期封塵

仲玩機？玩人啦

年齡層未講

cs:go d 天價 skin 咪係啲有錢人用真金百銀買
仲有啲好用心砌部 rig 嘅又係好撚有錢
會唔會係你朋友圈少人打機咋

有$$人其他玩意好玩過打機好多lor

大把窮撚都唔打機，關咩事？